港台31 有 羅冠聰 live 得閒入去睇下

西門梓敬

垃圾西門 連利君亞都屌
笑撚死

西門狗 你係共產黨隻狗咋
我唔係啊
全世界都要跟你奶習禁評屎眼個套？

戰狼嘅嘢你識條春咩